想問下apple watch如果冇iphone嘅話 有咩功能會用唔到

睇完apple watch 個心率post之後都開始想mon自己心率

但我本身係用android嘅 想問如果冇iphone會變相有D咩功能係會用唔到?

基本上可以話係咩功能都用唔到

冇iphone情況下同普通手錶冇分別

gs4又未出

新錶Activate 果下一定要用iPhone
冇iphone就冇得用

呢個打手好成功
今日唔知幾多人去買aw

唔用aw有咩其他推薦？

好多測心跳嘅手環，我識人有心臟病日日都戴住

唔pair iphone你連時間都睇唔到

唔得，因為Apple Watch係要同iPhone深度配合

冇iPhone在手嘅話，就算你而家手上有一個新買嘅Apple Watch都無用，因為連首次啟動都做唔到

Android 都應該有錶嫁

咪係

型過pro 過apple watch 都有啦

大部份都好7

lg 360系列，samsung gear系列，再唔係Fitbit都應該有你要嘅功能
仲要應該隻隻都平過iwatch

圓mon點夠iwatch個長方形mon型

型過apple watch大把 但integration上好用過apple watch我諗未有

一開機就要iPhone

冇就買嚟擺

Fitbit 隻隻都有你想要嘅功能

Apple Watch 只可以配 iPhone
iPad 都唔得，困住你用一 Set
轉手機都只可以諗 iPhone